窮人生仔正仆街

成村人逼一間細公屋

意外嘅嘢話唔埋

人道毀滅